【團購】搞手都係打個和

連登巴絲來至五湖四海，應該好多類別都會有折扣。
與其要申請而樣嗰樣去為左個折扣，不過大家分享下自己買乜野有折。

大家想嘅可以開個tg gp交流下心聲
唔洗俾人賺到咁盡

英雄所見樂瞳